防彈算唔算屌打big bang

征服埋美國

防彈? 避彈衣呀?

好無知

護甲，又稱防彈護甲，華人圈內通稱防彈衣或防彈背心，而在香港、澳門和廣東[來源請求]則稱之為避彈衣。

召集所有A.R.M.Y

泰國曼谷自由行工具:BTS

好井底

bts首新歌 d英文讀音聽到頭痛
特別係fake love 讀到faker love咁

未聽過佢地d歌
都識not today fire dna啦
近排仲多首fake love

屌你老母就有份

男團都係垃圾

未夠班

knj
ksj
myg
jhs
pjm
kth
jjk
bts
!!!!

飛嫁love 飛嫁love

第一次聽個陣我都係一樣咁諗
係咪講緊避彈衣
之後先知係乜

算

客觀d講，兩隊最紅既時間唔同
冇得比
btw 防彈d歌係幾正

bigbang d歌仲正囉，唔鐘意聽kpop既我都覺得bigbang既歌好高質

長江後浪推前浪
不過，唔係早幾年韓流盛勢，
Gangnam Style同Fantastic Baby令
外國終於將Kpop當做Genre，
之後嘅韓團唔會入國際市場入得咁易

其實之前啲人成日笑BB啲歌好mk，我心諗其實佢地已經最唔mk同算係幾襟聽個隊

咁bb每個人都有solo歌呢點已經好屈
我都係聽fantastic baby先聽kpop既

防彈衣頂到大爆炸

Billboard個晚 freaky love上左搜索榜